用完煙霧滅蝨係咪短期內都唔可以拖地抹枱？

用左雷達...紫色果支
而家個枱面好滑...有層野係到，地下因為鋪左報紙就冇咁滑
果層野應該係防蟲作用

人都毒得死，抹左佢啦